［救港］用遮代替口罩

戴口罩都係想擋飛沫姐
遮一定擋到 面積仲廣過口罩好多

至少點清洗 我會建議遮面包一層保鮮紙 入屋前dum左佢
又或者直接噴酒精

注意：唔建議交通工具入面用 因為封閉環境 病毒繞過把遮入你身體都得

落街求其買野既話 用遮慳返口罩仲好

你係真膠定假膠

有咩問題先 講黎聽下

其實你明唔明點解要戴口罩...

講黎聽下

衛生署：嚴重急性呼吸系統綜合症一般可在近距離透過飛沬傳播，直接接觸患者的分泌物也會受感染。佩戴口罩可預防嚴重急性呼吸系統綜合症。呼吸道若受感染，戴口罩有助防止疾病傳播。一般供外科手術使用的口罩，只要佩戴得宜，都有預防飛沫傳染的功效。

你覺得口罩有咩新功用

應該係真膠

喂 唔得咪比理由我囉

咁你入室內點算

睇黎你以為飛沬係一篤口水咁
飛沬係噴霧咁，可以隨空氣飛一段距離嫁
你吸氣就有機會吸到

解釋再多就長氣，講到呢度你明就明唔明就算
自然選擇

商場一定冇問題（我覺得）
辦公室做野要用口罩

我唔係講緊用遮全面代替口罩（你見我講搭車唔建議用）
而係有方法慳到口罩黎用

冇心解釋咪唔好出黎解釋囉
遮都擋唔到飛沫？

第一次聽商場開遮 同埋以你咁講一啲地方戴一啲地方唔戴咪仲浪費口罩

但點清洗？然後啲飛沫都可以痴係手柄到，咁咪又掂哂？
其實飛沫會停留係空中，你嘅諗法係基於覺得飛沫就係兜口兜面噴時擋住就夠，所以係幫唔到咩手

你既行程唔駛去戴口罩既地方咪開遮囉

帶口罩係防細菌病毒感染啊戇鳩

弱智

留係手柄係一個問題

咁點樣防

你淨係行街就話啫 正常你出街都會入室內啦
同埋認真解釋 啲飛沫出係可以好細 喺空中飄嚟飄去 你開遮但係口鼻都仲係暴露喺空氣之中 啲飛沫可以由唔同方向飛去你口鼻

你啱

DIY呢隻又得唔得呢
咁多位一入黎掉粒膠既各位